{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099558",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 기차가 있는 풍경"
    },
    "text": "うちのカフェは、ソウルペイ、カード決済のみ可能な売り場です。毎週月曜日は、定期休業です。1F汽車配達サービス1F営業時間:11:00~21:00 1Fラストオーダー、立場の締め切り:20:30 2Fドリップ/エスプレッソバー2F営業時間:11:00~19:30週末運営1階電車の座席は先着順で大気ドゥンロクスン運営しています。汽車の座席利用時間は入場から1時間利用可能です。午後7時からは自律の立場に運営しています。17:00~18:00 1階のブレークタイムでメニューにあるすべての製造飲料は注文が難しいです。デザート類、クッキーなどは購入できます。蘆原光定員内に位置した3階のカフェです。1階は座席までカフェで製造している飲み物を配達受けることができる特別なサービスが可能です。運営時間は毎日12:00~22:00であり、月曜日はお休みです。蘆原光庭の駐車場を検索すると、カフェ、無料駐車場にいらっしゃることができます。提供する飲料メニューは様々で、エスプレッソ3,500ウォン、アメリカーノ3,500ウォン、カフェラテ4,000ウォン、バニララテ4,500ウォンなどがあります。また、直接かけてイチゴミルク4,500ウォン、蜂蜜、青葡萄、アイスティ-4,500ウォン、星の光レモネイド4,500ウォン、グレープフルーツ・エイド5,000ウォン、汽車の風景ココア5,000ウォン、ホワイトチョコミントラテ5,500ウォン、済州抹茶ラテ5,500ウォンなど、様々なメニューを楽しむことができます。また、車、牛乳など多様な飲料も4,000ウォンから5,500ウォンまで購入できます。予約の運営はしていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1Fの営業時間は11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日はいつですか？",
            "answer": "カフェは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "カード決済以外の支払い方法はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カード決済のみの対応となっており、他の支払い方法はありません。"
        },
        {
            "question": "1階の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1階の営業時間は11:00~21:00です。また、ラストオーダーおよび立場の締め切りは20:30です。"
        },
        {
            "question": "2階の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "2階の営業時間は11:00~19:30です。"
        },
        {
            "question": "1階のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "1階のブレークタイムは17:00~18:00です。この時間帯はすべての製造飲料の注文ができませんが、デザート類やクッキーなどは購入可能です。"
        },
        {
            "question": "3階のカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "3階のカフェは毎日12:00~22:00まで営業しています。ただし、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、蘆原光庭の駐車場を利用してカフェに駐車することができます。駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "提供されている飲み物のメニューには何がありますか？",
            "answer": "エスプレッソ3,500ウォン、アメリカーノ3,500ウォン、カフェラテ4,000ウォン、バニララテ4,500ウォンなどの各種エスプレッソドリンクや、イチゴミルク4,500ウォン、蜂蜜、青葡萄、アイスティー4,500ウォンなどのフレーバードミルク、さらには汽車の風景ココア5,000ウォン、ホワイトチョコミントラテ5,500ウォン、済州抹茶ラテ5,500ウォンなど、様々なメニューを楽しむことができます。また、車、牛乳などの多様な飲料も4,000ウォンから5,500ウォンまで購入できます。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約の受け付けはしておりません。直接お越しいただき、ご利用いただければと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 577
    }
}